const quiz = [
    {
      question: "Siapa nama presiden pertama Indonesia?",
      answers: ["Soekarno", "Soeharto", "B.J. Habibie", "Megawati"],
      rightAnswer: "Soekarno",
    },
    {
      question: "Kota apakah yang dijuluki kota hujan?",
      answers: ["Bogor", "Bandung", "Jakarta", "Semarang"],
      rightAnswer: "Bogor",
    },
    {
      question: "Berapa jumlah provinsi di Indonesia?",
      answers: ["34", "33", "32", "31"],
      rightAnswer: "34",
    },
    {
      question: "Siapakah penemu telepon?",
      answers: ["Alexander Graham Bell", "Thomas Edison", "Nikola Tesla", "Benjamin Franklin"],
      rightAnswer: "Alexander Graham Bell",
    },
    {
      question: "Siapa pemilik perusahaan Microsoft?",
      answers: ["Bill Gates", "Steve Jobs", "Mark Zuckerberg", "Jeff Bezos"],
      rightAnswer: "Bill Gates",
    },
    {
      question: "Siapa penemu lampu pijar?",
      answers: ["Thomas Alva Edison", "Nikola Tesla", "Benjamin Franklin", "Isaac Newton"],
      rightAnswer: "Thomas Alva Edison",
    },
    {
      question: "Apa nama ilmuwan terkenal yang menemukan hukum gravitasi?",
      answers: ["Isaac Newton", "Galileo Galilei", "Albert Einstein", "Stephen Hawking"],
      rightAnswer: "Isaac Newton",
    },
    {
      question: "Siapa penemu mesin uap?",
      answers: ["James Watt", "Thomas Edison", "Nikola Tesla", "Benjamin Franklin"],
      rightAnswer: "James Watt",
    },
    {
      question: "Apa nama tokoh utama dalam novel The Great Gatsby?",
      answers: ["Jay Gatsby", "Tom Buchanan", "Daisy Buchanan", "Nick Carraway"],
      rightAnswer: "Jay Gatsby",
    },
    {
      question: "Siapa penemu mesin cetak?",
      answers: ["Johannes Gutenberg", "Alexander Graham Bell", "Thomas Edison", "Leonardo da Vinci"],
      rightAnswer: "Johannes Gutenberg",
    },
  ];

  export default quiz;